如果有一日中共真係因為國際形勢被迫跪低，會有咩後果！？

假設中共唔跪低就會即將倒台支爆，向香港跪低係唯一保住中共嘅唯一方法

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

北韓都未跪低啦…

惟有一可能只係佢地內哄